stylebender終於被破蛋

咁串係要比人銼下銳氣